去過英國工作讀書生活嘅就知道，香港MTR有幾好

雖然我知香港有好多人都唔撚中意MTR，但係MTR真係比英國嘅underground好。
英國underground 啲缺點真係多到爆
焗死無命賠 繁忙時間會缺氧
轉車要行千里 仲要係樓梯 無電梯（拎住李行嗰陣真係想死）
啲凳上面啲菌可以用肉眼睇到 應該十9幾廿年無清潔過
收唔到電話又無WiFi

下下都要搵d差既比較
你唔好搵印度比？

咁你搵個勁過香港MTR ge比較先？

呢個真 [sosa
英國嘅underground真係好垃圾
又上唔到網，架車又污糟
唯一好過香港嘅就係入閘可以用contactless同埋apple/Google pay

仲要車廂嘈撚到仆街 係聽唔到人講嘢嗰隻

連登仔有鬼去過外國搭地鐵咩！身在福中不知福！
利申：係 DC Washington 等緊地鐵，勁耐都無車！
今日仲要有幾個站 shut down,要行勁遠去下一站搭車

underground 160年都黎緊，地鐵有無50年

如果搭過 NYC 地鐵記會覺得 Underground 算唔錯

講真，港鐵硬件上真係好勁，壞車或者delay頻率其實真係唔算高

但係有冇諗過香港呢個人口爆澎既城市、每日成千萬人流，政府帶頭鐵路為主巴士為輔之下，我地個鐵路系統係容不下0.1%既壞車率？

一出現delay，就搞到交通癱瘓，冇另一條鐵路線取代到，路面交通塞死晒，經濟損失慘重，民怨沸騰

搭過日本地鐵會覺得香港好垃圾

認同！

外國地鐵會唔會年年加價？

會唔會同政府傾個 「易加難減機制」出黎保障年年加？

香港地鐵係香港最主要既交通工具 有晒政府保貼
（地鐵上蓋項目）但都可以成日出問題

另外

明明可以唔用大陸貨 大把選擇 但貴都要買大陸車

其實香港地鐵好唔好唔係同其他地方比較，係同以前既香港地鐵比較。香港地鐵質素愈來愈差係事實，馬鐵架支那車開左幾年個車箱仲係臭既，佢個冷氣系統到底咩事

人地係唔係年年加價我就唔知，不過搭一個站都收你16蚊港紙我就知道

有啲20港紙一個站

想呻二句 ，啱啱去DC 做嘢，仆佢個街又話首都又剩，路面交通亂到仆街成9日大塞車，地下鐵又唔方便又小班次，星期六日又有d 線唔開！屌！谷交氣！

tube係無香港嘅好
不過火車唔錯喎

又拎其他國家嚟比
唔講咁多,如果香港可以好似其他地方一日番八粒鐘唔ot,搭車唔使排隊,迫到疊羅漢咁,怨氣已經無咁重
係香港做奴隸係無咩空間比港鐵浪費時間

Underground架車仲好似特別矮

倫敦地鐵係感受祖先既偉大

見過有好多鬼佬撞頭

香港同英國人工相差幾多？ 比如時薪？ 我知有稅 但係幾多？

有d硬件野好難改 成百年歷史啦